818 解釋點解要做和理非

因為今次我地要贏輿論呀
今次我地目標係100萬+ 人大遊行 唔可以冇咗淺黃嘅支持
我地機場一戰已經上哂國際新聞 宜加香港被受關注 前所未有咁受關注！

今次希望大家做次乖仔 818再搞個和平集會 神化我地形象 令警隊/政府 做眾矢之的

之後我地做咩都拎正牌啦！！

仆街開錯政事台

推